［日本社運失敗的歷史］

［日本社運失敗的歷史］

作者提醒抗爭者，當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂．如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同．

「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折．運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」

1

2/10

3/10

4/10

5/10

借推
雖然篇野有D長，但麻煩睇一睇

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

6/10

7/10

8/10

9/10

831

612

我無野講，圖係2014雨革，結果大家輸到仆街

811

721

太放鬆同太苦行都會輸

稍為放鬆同開嘉年華都好大分別

問題係左膠揸旗你就預行返2014個條路
老實講呢排趨勢，過多排係root police面前打邊爐我都唔會驚訝

可批評 不割席

Riot police

左膠揸旗都係今日姐
之後核爆都唔割

唔係屌你，以事論事
你會唔會太天真太睇少左膠破壞力左膠手段係食到一次上位就借勢騎劫成件事

就算起左大台
都無人會理
同埋最緊要唔好割勇武